Documento gerado sob autenticação Nº NLV.311.880.MDP, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1806/2019-PROGESP Porto Alegre, 04 de dezembro de 2019.
Senhora Diretora,
Encaminhamos  a  servidora  VANESSA TRINDADE OLIVEIRA,  ocupante  do  cargo  Assistente  em
Administração, para exercício nessa Unidade no dia 05 de dezembro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de vacância da
servidora LIONARA LEÃO RODRIGUES.
CANDICE CRESQUI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP em exercício
Ilma. Sra.
Professora LUCIA MARIA KLIEMANN, 
Diretora da Faculdade de Medicina, 
N/Universidade.
